[Alpha623]巴尼陣亡紀念日2017

大家聖誕快樂

每年淨係得一個post嘅阿法

佢放棄左更新姐
全盛時期邊個夠佢黎

被人忘記了

每年都會睇佢改圖

無人記得HERO

佢而家淨響fb吹水

好正
G持

誰啊wwwwww

以前睇佢GSD同00惡搞好正

你當hero姐死架

同一個人黎